有沒手足怕左豬瘟唔敢吃豬肉

有病的豬肉

你唔好再扮我老死 豬sir
屌你老母

豬sir有當過你係老死？

牙路做嘜改埋d狗名

豬腦就係因為咁香左 ？

豬腦有腦癌

子非豬 焉知豬之樂？

今日lunch有冇食豬肉

吃左元氣 吃蟲

唔叫？

搵日來找你吃LUNCH?

找數

咪向D利狗屈服啦

我唔似友善蛇咁勁 無人照

可

好似話香港都停咗入廣東豬